coco哥又呃c9入tesla

屌丫 佢出完段片就跌到仆街

可能今晚升返呢

佢係吉田之寶？
乜水黎

吉田之寶日9日吹奏NVDA 同TSLA
兩隻尋日都跌到仆街

啲cash 準備定

跌多啲先唔該

吉田之寶根本係財經台毒瘤

條友9UP冇成本
佢PATREON一個月收入都過HKD10萬

人哋搵埋移民又有班傻人信到十足

馬田都成日叫人入tesla啦有咩問題

Coco 哥連登account

Bitcoin兩年前爆升嗰陣都吹到上10萬點知跌返去3000

KOL版麵麵

coco gor講左吉田唔係佢黎

又呃人買英國樓又叫人接Tesla 火棒
一名神棍

佢講左唔係啊

尋日幾乎成個美股回調

個樣有少少 懷智咁

其實唔止佢一個講過 好多人兩個月前以經推左